林奠四點半記招(bingo)

Bingo:
1) 延遲中小學開學到3月2日
2) 公務員繼續 home office
3) 口罩供應/點派畀人

大家重有冇補充？

1.強力譴責假消息
2.遲到7分鐘

唔派口罩，唔全面封關，唔用緊急法

乘機鬧泛民，話人暴徒，止暴制亂, etc

我地會同醫護人員一齊共同進退
希望社會大眾放心 呢啲廢話
口罩正逐步流入市場

btw
抗疫不忘抗爭
希望大家幫p牌推推

解答到 國際關係 海洋法庭制裁警暴
呢啲議題
唔好比肺炎spin開左
我地仲未光復到香港！
一齊收港共支共皮

沈旭暉高汁分析 點光復香港

繼續遣責

唔會墮入圈套

停工
停市
停課
停駛
宵禁
完全禁止社交活動, 杜絕社區傳播

唔會墮入暴徒嘅圈套

補汁

你打漏咗(諗吓好啦)

譴責醫護罷工威脅
政府同市民同抗疫
睇唔到封關既必要性
保護家人團聚既自由

買你500蚊

本港口罩供應足夠 呼籲市民不必製造恐慌 並對惡意中傷政府既謠言予以強烈譴責

批評醫護組織罷工，政治凌駕港人健康

我愛樓豬